雲加將會戰勝歸來

下季你班死阿狗死反雲黨求住叫爺爺返黎救阿記

尊重下老人家啦

樓豬扮迷雲，實反雲